男兒當入樽根本就係神作

對不對？

你啊媽係女人

你老豆係蟲

想呃正評？